葉劉淑儀: 《香港人權與民主法案》對改變香港現狀幫助不大

今天我獲邀出席由美國商會舉辦的China Conference 2019，並擔任座談會嘉賓，向與會者分享我對香港現況及中美博弈的看法。同場的有前律政專員馮華健資深大律師、前高級警官Steve Vickers、華盛頓郵報香港社長Shibani Mahtani和Quartz記者Mary Hui。

由於政府已宣布正式撤回《逃犯條例》修訂，所以我認為美國國會要修改《香港人權與民主法案》不適用的條文。此外，就算法案獲得通過，對改變香港現狀幫助不大，例如法案要求香港在2020年實行雙普選並不實際，時間上亦不可行。我認為推動政改必須按照《基本法》規定和原則進行，因為《基本法》保障香港的自由和高度自治，亦是「一國兩制」成功的基石，任何超越《基本法》範圍的倡議都對香港無益，而政改屬香港內部事務，美國會議員不應干預。由於美國根據在1992年通過的《美國－香港政策法》承認香港與內地制度不同，多年來互惠互利，並且在多方面有良好的合作關係，所以我相信美國不會輕易取消對香港的特殊待遇。

主辦方於座談會中增設了一個即席投票環節，當中有超過８成與會者認為香港能在「一國兩制」下維持獨特地位，反映美國商界對實踐「一國兩制」充滿信心。我認為特區政府應多向國際社會解說，向他們解釋「一國兩制」概念，在這艱難時期盡力挽回他們對香港的信心。

source: 葉劉淑儀facebook

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

咁咪通過囉 還掂都冇咩改變

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

咁你想去美國做咩撚野

可以改變你既現狀就足夠了

無咩影響
佢又無侵犯人權
做咩咁緊張呀

咁由佢過啦咁多嗲

佢無講錯、通過左都無咩幫助
始終都係要我地繼續向政府施壓同向世界宣示香港正維護普世價值先有用

咁你講咁多做咩，由得法案通過

行得正企得正 怕咩呀

對家講乜調返轉個意思就係正確

不大你咪由佢過

好煩 既然咁冇用 點解仲要日日提?

隔空罵戰

條友好撚煩 一如以往 成個怨婦
講野冇point 又冇咩大作為
叫佢收嗲

冇易咩影響咪通過佢囉

姐妹丼攬炒

呢個真，要諗定後繼，好多人覺得有美國做救世主就夠

而佢邏輯就係支持

既然係咁你驚閪咩？等收皮啦！

驚到呢

條友真係好撚淆底
成個星期無停過咁提美國法案

好可能會制裁幾個高官，但對往後港府施政唔算好大影響，因為北京唔會就咁屈服

由於政府已宣布正式撤回《逃犯條例》修訂，所以我認為美國國會要修改《香港人權與民主法案》不適用的條文。
叫美國唔好干預香港但自己叫美國修改法案

呢排日日都見佢吠

罵戰？
你太睇得起希師奶.....

少幾個奴才太監出黎發表偉論都夠la.......

無影響咪由佢過囉，過咗就對你有影響

無錯wor，我都信對爭取五大訴求未有決定性改變

要再加辣！

咪啱囉 咁通過啦

官員，議員，警犬
死硬

咁你又咁緊張

姐姐好驚
每日都發一兩次up瘋

咁咪過囉 反正都冇影響

cheap

出老解打柒美國嘛

咁咪由佢通過囉，使乜一日由朝提到晚

姐姐認證

姐姐唔算講錯
因為要配埋馬格尼茨基法
依類法案一齊食
（冇理解錯的話

日日提住仲上心過連登仔

標題錯唔哂, 唔可以淨係等人權法過

取消關係法咪改變到囉

無人話可以改變香港現況
個法案只係改變你班賣港賊嘅現況

咁唯有加辣啦

驚到一日提兩次

取消關係法

對香港影響不大，但對你影響很大

認為幫助唔大
但早排又專登去美國阻法案

係呀
大家都知香港獨立先係出路
不過冇得急嘅，慢慢嚟囉

咁就要快通過啦

一個月前 法案唔會過
一星期前 法案唔會好快過
今日 法案過左對現狀改變不大
十日後 放過我啦 同我無關

//例如法案要求香港在2020年實行雙普選並不實際，時間上亦不可行//
唔可行咪sanction你地

主要想制裁你地 吹咩

仲有佢d同路人

葉劉真係好撚煩

50露風韻猶存

今次認同姐姐
所以我地要再搞大佢呀
最好香港變成標區

禁區

即係通過都冇所謂啦

不嬲都係咁解讀班仆街啲廢話

到時咪知囉

得喇屌，口水攻勢

唔驚到你成日強調冇影響

要求中國關稅包括香港、管制香港航船運

驚到瀨屎

佢真係諗過執行起上嚟係要點

其實都係
所以我地唔會停步，至到五大訴求全部落實

搞到你地班仆街咪得

我深藍， 原本是反對的， 見到葉劉這樣說， 我不反了

好可惜上次聽證會Solomon冇去到
Regina 幾時可以見到Solomon 真人？
期待佢地交手

佢好似早兩個星期前先同鐘國斌去咗美國，應美國國務院邀請，參與《香港-美國立法機關交流團》...
既然冇用，佢去黎托呀⋯⋯
葡萄淑儀

唔好浪費時間係依D廢人身上，各位做好自己本份。推主線

文宣不足呀！

文宣不足呀！

文宣不足呀！

HKFP 記者Richard Scotford比大家關於連儂牆嘅建議-不要死守連儂牆

葉劉好正 好鍾意聽佢鳩up

敵人反對，我們做對了

唔明有乜好驚

驚呀？

有冇影響孽瘤你會係第一個親身體驗

佢講得啱，個法案唔夠辣

佢幾乎日日去講單野
證明條list 幾大威力

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

敵人反對的就要去做

好撚嘈呀佢

啱！
敵人反對我擁護

敵人反對我擁護

啱呀，改變不大，由佢通過囉

唔大咪由佢過囉 姐姐你驚咩呢

我要真普選

咁又驚到瀨晒屎?